有堆戴口罩嘅係度搞事，請各位留意

有堆戴口罩嘅係度搞事，請各位留意

我想講嘅係比左車行先，有參加者係巴士入面